覺唔覺鴻福郎啲爛gag好笑過而家啲低汁1Q題

鴻福郎去咗邊

兩舊屎

！！！！！！！！！！！

“$/@$;@/&/$

而家個個都答陳國邦李斯先係一個問題

Agger但都係低汁

第一次睇都幾好笑
但個個po都係咁

人總係失去左先識得珍惜，以前就日日罵佢啲gag唔好笑，係人都心灰意冷唔出post啦

屌你咪撚引返舊屎返黎

第一次睇真係笑撚到仆街

有無原post睇，嗰陣第一次睇笑到肚痛

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

3千幾個負皮
笑到仆街

死咗返高登啦

多謝 chings 支持

我覺得而家風氣幾好

佢係爛gag 我係1Q題冇衝突喎Ching

你幾時收皮

但你個答案係爛gag

其實你個李斯幾高汁

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個個都答陳國邦李斯係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家